(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

無論你係和理非，勇武派或者左膠都好，請花少少時間睇下，你不需拋頭露面，都可以成為依場革命的宣傳大使！

係連登或大家的朋友圈 (同温層) 之下，大家可能覺得依一日民意逆轉，但事實上唔係，以下依條link係鄉土論壇內的一個post, 老屈女義土被自己人所傷：

172,738人瀏覽過，條片內揾唔到證據，但足足80頁1200個回覆，大部份人留言認為女義士抵死。以我所觀察，第一頁的留言係最影響成個post的風向。而每次鄉土論壇出依D post, 總有一堆三毛帶風向。

運動去到依刻，我地好難說服深藍的人去改變立場。但是大家唔好忘記左，1200個回覆以外仲有16萬人，佢地好可能就係香港最多的中間派沉默派。佢地可能係廢老，中產或基層市民。佢地唔會係論壇中留言，但會經常上論壇到睇Post睇人睇言。當佢地見到依個post, 若果唔經大腦思考，好容易就信左深藍的人的講法。

勇武同和理非缺一不可，但我們如果要贏依場運動，亦必須要拉攏中間派的市民。網上宣傳反擊極重要，而這比係街到派單張更有效（上面個post今日下午三點半開，已超過17萬人瀏覽）。以下係小弟根據之前巴絲已經做過宣傳策略再作整理:

1. 在深藍陣營的 “鄉土論壇” 及facebook “幫港出聲”主導風向

每人立即去鄉土論壇及facebook開新account。警犬識得做卧底拉人, 我地係網上亦可做卧底。

鄉土論壇開新account後，大家要搶係新post的第一頁頭幾位留言或者係焦點熱門post帶風向，但切忌hardsell，千萬不要太過明顯的支持示威者，而係以一個藍營的身份留言。例如:
1. （老作故仔） 我睇片都以為佢被黑衫打，但我有醫生朋友話佢的確係被警察開槍所傷
2.（扮藍營，實際偏黄）搞事絕對是不對的，但警察駛唔駛咁重手呀，新聞話個女仔咩都無做就食左一槍
3. （宣傳訴求）成立獨立調查委員會查囉，我地警察行得正企得正等等facebook “幫港出聲”中留言的方法亦一樣。同時，大家亦記住俾負評，鄉土的like係紅色，負評係藍色。網上睇野唔會太用腦，只要覺得你係同 一立場或者多人like的，你講的野就係有道理。

另外，大家亦可自行開新post帶風向，例如：
1. （老作故仔）今日我經過北角，被白衫愛國福建佬打
2. （老作故仔）住葵芳，地鐵內的摧淚氣體令我不敢帶仔仔入地鐵
3. （宣傳訴求）還警察一個公道，支持成立獨立調查委員會

大家唔好覺得浪費時間，所有人都應該用空餘的時間去做網軍，係敵人的論壇或facebook page主導風向。同示威一樣，幾十人係做唔到d咩，但當有一百人一千人每日都去留言開post，絕對能夠影響到依場運動的輿論。

2. 向你的父母及身邊的朋友軟性宣傳

無錯，係向你的老豆老母宣傳。你最有把握說服的唔係街外人，而係你的家人同朋友。如果你連家人都說服唔到，又點可能說服到外面的市民。如果你無頭緒點做，就當同係網上做宣傳一樣，切忌hardsell。你的任務係拉攏中間派或藍營的家人朋友去支持我地。首先，平日多點關心多點溝通，嘗試去企係佢地的立場去溝通。唔好以一個示威者的立場，而係以中間派的角度去拉攏佢地，作故仔又好，send長輩圖又好，用你覺得最softsell的方法。唔好睇少你的影響力，你說服到父母兩人，佢地同朋友傾計時又影響到其他人。當所有連登仔都咁做的時候，絕對能主導輿論，而因此我認為每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使！

不要猶豫，齊來反擊！去開account! 去做孝子！記住這係持久戰，每日做先會有成果！

[緊急分析]法！不！責！眾！

10

9

8

7

好文支持